### Criação da Home Page

1. *Header*
2. *Seção Destaque*
3. *Sidebar*
4. *Footer*

### Finalizações

1. Tela de Login Pronta
2. Home Pronta


### OBSERVAÇÃO - (ALDO)

Na página principal, por gentileza atente-se ao campo de busca conforme conversamos e coloque um botão para carregamento de blocos 
de 6 em 6 por gentileza, eu ainda acho que vou colocar categorias ai nessa home, então se não quiser mexer hoje tudo bem, pois,
ainda estou analisando aqui o que farei.